法唔法國LOL打咩路就代表你係咩人

上路：自閉，社交恐懼，死毒撚
打野：弱智，玩PVP遊戲50%時間同電腦打交，仲要成日唔gank中路
中路：社會賢達
輔助：冇尊嚴，奶人袋底
AD：被虐狂，M屬性

但係我有女

死毒撚收皮啦

樓主上路

sorry, 中路

你玩開中路？On9仔

中路：個個以為自己faker，現實係自大，自戀撚
日日喺度要藍buff，六雀又搶，現實係乞衣

除左中路，你有曬其他路嘅特質

Faker呢啲死廢老我柔依一Q一個

以前剩係唔打上路
而家棄左驚咁係咩人

正常人智商過100都唔會打垃圾驚

冇係法國打過LOL
冇出過國

同friend玩aram係咩人

冇大志嘅社會垃圾，放棄LOL所有好玩嘅戰略，淨係打團戰我不如去玩fall guys仲刺激

準備渾渾噩噩過成世就繼續玩aram啦 我翻召喚峽谷先喇

上單

不如直接講玩lol=弱智

首先社會係唔會接受打機
何來賢達

轉打中路人生更美滿

我地電競係未來社會大趨勢！

冇打lol